[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3901)

阿特拿斯 VAR

jump

1:3 11C
LA

11c

好撚在買撚晒落5.5s到.....唔係有錢又會手多多買10.5s

11c？

Rc confirmed

11c?

la 輸撚死手足

Last 爆角 dklm

11.5s易撚到

有封咩

發達，11.5s and 12.5s收晒

10.5b

12.5s 易撚到

垃圾FC LA入得一粒

輸撚死

阿特2-1

又差一角

有料，輕鬆輕鬆

Yeah

屌

真係有種爆埋你地10.5s

Yes NG又死大半場追大波又死

垃圾LA 一哥打假？

10.5b 爽呀

11c easy

轉頭跳樓了 有冇手足派我

一早輸1.5k

-1C

11c 撚賭仔

11.5s慘死

美職一哥廢撚到

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

上場對銀河就咁入得 係咪打假

主

根本就係vela缺陣幾場角大先令人以為佢地係角大隊

10.5B 11.5s

屌11角

11:03 角球大細 星期二 35 FC洛杉磯 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95 $1200

11:30 角球大細 星期二 35 FC洛杉磯 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
細 [13.5 個] @ 1.49 $500

11:53 角球大細 星期二 35 FC洛杉磯 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
細 [11.5 個] @ 1.93 $1000

11:59 角球大細 星期二 35 FC洛杉磯 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
細 [10.5 個] @ 2.27 $300

好彩

？

拿玻里果場都想買大 阿特又係攻得失得.

留tg 派$900比你

派我ok?

內定11啦 la班撚屌人輸到三粒轉踢法唔落底
韋拿直頭隱形 假波聯

626定歧阜

今晚見，我刨咗三日

@dklmmmmm

求派

谷草應該輸撚4

Diu 拿根亞x阿特jump

10.5b絕殺 好感動

潘狗手馬好惡

冇人買湖人cup?

輸

日本果場有冇水.

人閪先係重點

主入未

阿蘭特

聽朝墨角繼續

雷西怕凍

30分鐘後收錢啦

普馬狗入未

邊日唔惡
條友你見佢唔惡果日先爆哂出黎

一場la就幫馬會食飽飽

2串1差普馬

普馬

下盤

半2全2

湖狗8.5頂實

普馬斯今年垃圾到平手必買對家

普馬斯打多個輸埋都似

差d單刀

洛杉矶湖人[西7]勁撚到

2:1

21

普馬B!

11:00 46 普馬斯 2-1 阿特拿斯
打多個...先嬴

快手3:1 全格啦

大波 2倍

訓過龍輸少左兩場
河床 la fc

Real jump
阿特頂實輸半算 收返條屍

我

3-1

我想拎一半咋

邊撚個笑我愛隊湖人 又炒人廿度

Ad26個罰球 黑撚到

黑你屎忽 識唔識籃波

屌你老母美假

3-1~

31

3:1 易撚到

普馬斯全格

下晝先再追數

死湖狗頂住

41

阿凸4：4 10 1 200

羊少少都好

買咗咩

日乙玩唔玩

Lm

睇下點

入波細有冇機.

5:1 wtf

51

除左打假唔明la點點解可以比人反cup 明明超撚曬班

平時打假
今場打真軍

5:1

sick ball

有冇巴打派..冇銀食飯了

想搵人派10k比我 意密

日頭就無撚哂人 摺左佢啦屌

堅定流

有冇手足幫拖 冇錢還黑財俾人夾住左

日乙是咪延期

羽毛球有無料

輸到冇錢開飯

其實物質既生活，真係好爽

點解彪哥開親鳩up post都上熱門

咪幾好 之前幾個月全部政治post 懶得上黎

有咩

我跟彪析跟到住私樓

張注半和先

高隆gel

Fcla 1:0

冇球賭就冇人架啦

早

病

死未

就

La fc goalll

1-1

Fcla撚狗

留馬會ac 過10$比你做帛金

收到500未

未

屌。。。。。。。一朝早跌早成2k8 想死

要找卡數 12k
現剩9.5k

點搞好

你比人dq咗

收完錢 又要去睇醫生 = 冇收過

今日日乙我估會和

點追好呀屌
唔想滾利息

卡數打去銀行申請分期啦..2個月又好3個月又好啦.

今晚有泰拳賭 有無人有水

今晚有利物浦

有 留tg派$800

打去做分期 然後50 40 分兩口推
留500自己食飯

ok

一陣日乙追返

日乙究極重心 2.5s 快

跟 3K

最多買低倍d 收返利息

幾時出分析

賭每round點數？

626又學人讓波

女足u19 點賭？北韓超班？

626贏撚緊 緊係讓啦

FC岐阜護級大戰誓脫「鹿」角

重心推介：客勝
FC岐阜的整體經驗、擺脫榜尾的鬥心，以及近期表現，都顯示他們可勝出今仗，或許不是悅目的一仗，但卻會是一場重要的作客勝仗。

今季最大笑話應該係我球讓綠茵

睇完馬會咁講 好有信心係主勝

買佢細好似安全d..2隊都係唔撚識入波..

唔會再出分析

你琴日意甲中wor 好多手足睇完之後避咗

Gifu八連細
狗會仲開高水細球 又派$

626呢場贏唔到可以降班 之後打green g 柏電 水戶

鹿兒島聯上盤真係非常唔錯

分析呢

柏電之後鳩踢都升到Wo....

買左212.5 S
最後一分鐘以為輸鳩咗

鷹+8.5 水泥jump!

green g 水戶

事關若FC岐阜贏波的話，將可在聯賽榜上趕過鹿兒島聯。鹿兒島聯已連續8仗聯賽不勝，逐漸往榜尾方向下沉，他們所受的壓力愈來愈大。

日乙尾幾先會降班？

日丙有冇水

尾6位 最尾2位直降 其餘4隊打降班附加賽

呢個唔係你分析 琴日三箭個篇唔錯

gchi大岩蛇發表高質分析重振波po

對 尋日個篇拎埋數據 無得輸

我覺得會1-1 和

我覺得買細應該玩得過...

有陣

6點開波咁快有陣

半大全大

日職常理兩個鐘前 不過今日得一場所以好快

睇黎都唔識乜水啦

咩人

主力射手

以前東京 後備殺手

fc呢隊波和多 依家開個過高水受讓

咁係咪可以入手

好難買

呢排啲波好撚鬼我都買唔落手

度乜撚野度 直接和波 @3.9 啦屌

直接無入球啦屌

咁又應該有波嘅

買入球總數2算..

追數仲買呢啲

主隊憑咩讓人

用今朝羊嘅去買AirPods pro先

客隊本身都好撚廢 作客仲廢多幾個level

626得返1.75 想支持626下年留係到

等大岩蛇黃字分析
尋日本來想allin帕爾馬,睇完分析避左

停止賭博的第三天

Nba 未cashed過 爽！

賣底褲未

走啦入黎講呢d

我唔聽話 針咗

贏左既錢買撚左新ipad同AirPod

用緊 聽馬經一流

Gun

626贏左呢場基本上護級成功

Gun乜7，去gun隻肉酸狗啦

真

講得好

賣身啦

明知巴塞開硬都買得100k 覺得自己蝕左錢

完全冇頭緒...自己諗親既日本波都炒撚硬..

公牛-1.5❌
黃峰+10.5❌
鷹+8.5❌

玩具點部署？

呢場一係skip 一係就小注買
me

日假真係買黎睇佢點撚狗

派我舊airpods ok?

反摩的日常

凌晨波好賭好多 利記1.8搞到想買阿記但阿作客真係廢到唔係講笑

湖人都唔買？

今晚大把波玩 買場撚狗嘅托咩

寄比你ok?

獲撚獲 買上盤就下盤..買下盤就上盤..
角大就角細..角細就角大...買主就開和/客....最過份上半場00 全場1射門 買細啦屌下半場50都得.

賭得多太過正路都悶 叫足90分鐘絕殺收錢既先爽 好似橫b咁

亞足聯U19女子錦標賽2019(在泰國)
泰國U19(女) vs 澳洲U19(女) 1.5 [讓球]
澳洲U19(女) @ 1.890

澳洲妹撞都撞死D泰妹

Cashed算 梅菲 7.5s

有無人買大波？
我想all in

個個買細，你竟然買大

連登算得係咩
再加上近排日乙大細盤細波又開始熱番 買大都無問題

好鬼喎兩隊攻力勁低 開個3.5盤 假波味濃

連登班報假唔開工其實大波都會開得出

2隊都係練開守.....邊識攻....2隊近10場加埋入得10粒...

atm夠場場開3.5咪又係細波完場

呢場好似係護級戰

1-1 0-0 各買少少

所以我買半和 睇佢下半點樣大爆射比我睇

中

唔賭就是羊

怕輸要守實先..唔係點敢攻..一失波就玩完嫁啦...心態上代入..

買3.5b 真勇士

今場實射到啪啪聲 上場對場先00

9買 唉 點買都輸

細波個賠率會唔會太吸引？

理性分析呢排天氣咁凍佢地撚識入波咩 再加上日乙廢打廢通常都係細波 唯一唔利好既係細波開始熱番 不過理撚得佢 照上

呢場講少少...

大家留意下首回合岐阜主場2連勝既情況下贏唔到當時岩岩升班2連敗緊既鹿兒島聯 當時係主讓平半退到平手 賽後數據岐阜係輸晒比鹿兒島。

而家去到季尾護級大戰 兩隊狀態不相伯仲 但留意到近期岐阜拎左唔少分 勢頭較好 但主要靠主場搵食 鹿兒島則近8場不勝 但最近3場不敗 狀態有好轉 盤口方面主只少讓平半低水我覺得非常合理 因為大家狀態都麻麻地 主有主場之利 不妨睇好得分33分有22分係主場拎既鹿兒島聯坐和望贏 如果尾盤係主讓平半低水 或者維持半球中水(約1.88-1.95之間）就更好

推介 鹿兒島聯讓平半/主勝

Same 想直接黎半大

Ok

99%新？

多耳屎

想要

大家係咪冇睇大佬彪個po
心中富有啊 即係只要你心入面富足
即使你現實係輸到貼地咁又點
心中富有is enough

收到大岩蛇.

626 la gifu好廢

岩蛇玩唔玩fg

識波

626好重飛

跟左

大岩蛇出水 全世界都跟啦

thx

果日你話阿妓 切爾達 兩注信晒你
點部署

忍下
輸咁上下成日都會想盡快一場反cup
鳩買不如睇準先出擊

真...琴晚一野轟左落疤度

敏蛇專撐閪隊

626平和有冇同路

今日買阿仙奴就岩啦

係！
快車好易炒車

...真....咁忍下手算依場

Rc+假球 可以點

呢場就大到仆街
有一年gifu 對成功丸 6-5

愛狗突登做到劣勢咁
為左今晚阿仙奴過到骨 贏英聯盃
講明出燒
仲有利記要專心拎返幾十年無拎過既英超
Efl咁既廢盃應早棄 免得賽程排得咁密

Sick ball

賭其他啦

成班廢青日撚日賭外圍
又電莖又網球 摺撚左佢啦

半和定細波好

剛點睇依場大細

唔好細啦 半和都伏 最場和反而穩d

5大要訣！

d耳屎99%新？

11點半大allin cashed

艾斯坦拿

咪再唔記得落車牙

咁你俾鍾意呢味野既巴打啦

華倫西亞盤，入

手中無劍 心中有劍
劍廿三咁？

你唔愛我了

純粹唔玩屎

龍早

客盤84.76%

Mark selby -2.5 cashed

626？

會唔會最後2:1 or 2:2

我放心了

越南女 jump!

講個笑話 626反底

屌你老母，琴日到今日連輸五注，連La都逼害我，我今晚就同你賭身家

屌你老母廣島三賤 馬體會 La

入少少岩蛇對家

以為6點個場兩隊榜尾...點知唔係

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

六點買咩

召集全波台燈閪出六仔反水 ！！
我先出6個有錢齊齊搵
2 33 34 40 41 45

跟大岩蛇 626啦，你新手啊

10 11 14 23 30 44

講真大岩石d分析順眼好多
睇返彪析都唔知up乜春 成日貼張graph出黎扮撚曬pro咁

我了

米一樣燈

2 10 11 14 23 30 33 34 40 41 45
中頭獎 捐一千萬去星火

聽落舒服

成班外圍 報左驚

琴日紅鑽維羅納咪中曬

Siu4
跟我買發咗啦
洗咩分析

我都報佐
佢地話會抄低晒呢到既ip

去自首算了 希望大家會記得我

是的

我仲記得你出兩注no goal之後場波多左2球

我分析下者 自己呢場唔會買

得番大岩蛇係度 唔見左彪析 點賭

意外+假球

我都報咗，條𨶙樣答我唔玩外圍唔通玩馬會咩去緊投訴及內部調查科屌佢老母

望晏

我個fd永久退出

下盤頂撚住比人怒屌

2.5b la 1800 Blind都know...

呢排即場見唔到大岩蛇買入球

D唔知咩波個名永遠都係奇奇怪怪咁
場場都1-3 球都唔明你地賭乜鬼

破左產

真 999 拉左佢地先

盤路似大 但我係都要買細吹咩

Jm9

牙蛇午安

蛇

艾斯坦拿12m

6:00 主勝90%

乜野愛國者 又乜野green arrow
有無super man

賤種LA 乜撚野美職一哥呀

佢話好悶
嬴下輸下
我準備gun了

要係兩隊屎入面選一個，真心難

real or fake fs 巴

仲有10%係和定客？

有無人知春蛇去咗邊

好撚記得 乜撚野大陰燭呀

有你咪得

Real

幾時再黎多次20倍ng

傳奇黎

時不與我
遇到假球

Marvel愛國者
Dc green arrow
你要左marvel

大陰燭 聽個名都知不得了

Missed 12m

Dc 都好似輸緊

補射 goalllll!!!

fc歧阜 0/+0.5盤 @2.11
fc 2.5s @1.85

上次fs巴 加 大岩蛇同路=win

1-0

河床12m missed

Fs 巴正氣逼人
禁底左大岩蛇果陣黑氣

做咩依家你唔po 飛，以錢你都霸氣逼人

認錯人？
我不嬲都係細細注wo

唔係嚇你 今次真係輸

記錯紫貝蛇

呢排輸
搵唔返運氣

6點 買細波算啦 兩隊都垃圾好難買得落手 又唔係平手盤

客盤未開波已經贏緊，諗唔到點輸

記得你以前大注推兼大力gel 飛

有冇電莖撚買VP?

真 汁到笑

我一直都講，贏係有運
敢推大注係勇氣

北韓女足連即場統計都冇 搞咩

日乙要咩

鹿 1.75 > 1.72

Cls mon post 秒回

買左626 再豬就要執紙皮

會彈通知

How

0-0 緊

設定

無tag u wo

鹿兒島聯飛數開始黎 17:30開始半球盤開始落到9水

主贏硬咩

比人引用就會有通知

大岩蛇贏硬

你睇返上面 果位手足引用我句野關佢咩事

似主和多過贏啦

Mon 到實一實

北韓呀大佬

蒲開波po都係現實失敗者黎 無波都入黎鳩up on99

重心推介：客勝

鹿兒島聯上仗有韓勇太攻入1球，為球隊作客逼和甲府風林，連續3仗和波搶得分數，但面對隨時被櫪木SC及今仗對手FC岐阜迎頭趕上的威脅，仍然承受沉重壓力。今仗是因天氣延期的補賽，按目前的形勢，可說是終極的「6分波」生死戰，事關若FC岐阜贏波的話，將可在聯賽榜上趕過鹿兒島聯。鹿兒島聯已連續8仗聯賽不勝，逐漸往榜尾方向下沉，他們所受的壓力愈來愈大。

FC岐阜上仗作客町田澤維亞踢成0比0互交白卷，雖只能搶得1分，但近5仗聯賽只輸1仗，為護級保持一線希望。他們從過去的15分中取得6分，稍為逼近聯賽榜對上2名球隊，而今仗正是逆轉的大好機會，只要勝出今仗，便可壓過對手鹿兒島聯。我相信FC岐阜在承受壓力及日乙護級方面的經驗，都比鹿兒島聯優勝。

FC岐阜的整體經驗、擺脫榜尾的鬥心，以及近期表現，都顯示他們可勝出今仗，或許不是悅目的一仗，但卻會是一場重要的作客勝仗。

其他心水
半場主客和：和

兩軍今季聯賽都有不少賽事於換邊前踢成和局，同樣是37仗中有19仗（超過50%）開出半場和。FC岐阜今季攻入的31球中有11球（超過1/3）是於最後15分鐘取得，今仗護級大戰可望憑後勁奠勝，客勝可期。

馬會反手水

屌 唔敢買禁大
小注1000 主勝

彩 06：00 電莖撚唔撚

1.68

人棄我取

有冇巴打派100起機

1.68比狗買咩

遲幾秒多小小水

最後會回少少

vp +號就買 -號對家

受讓平半咁高水多數都開唔出 買大算

1.70-1.72左右就最靚

連登我知好多窮人
你可能同我當年一樣，都仲用緊puma 布製銀包
你呢一刻未必明我講咩
但遲早，就會明
真理係冇得呃人

1.68 啲賠率好似9成開唔出

個po好多真心

我賽前預測： 主坐和望贏

懶獨特

唔買大真是唔好話自己識日本波

琴日先贏完Faze 但個盤一D都唔似係VP 贏

1.68比狗買咩 要客了

顏色大字呢？

收到

幾成熟

Siu4 1000win
1000 -1
馬會派錢

莊家隊嘛

又黎1.6x中風倍率

半和better?

有信心就直屌主隊主勝 1.85 算唔錯

1.68 未買都輸左啦

星期三 爆冷日

gun了

咁睇唔開。。

潘sir 做到騎師王就真係爆冷啦

大波算

現場好撚多年

1.5?

支持老4

大球回飛,可以all in 了

買好大

2.5

六點半細全細100%

624

總額：$10.00

Map 1 +號

屌你老味細波點頂

626點羊 客隊坐和望羊

大波回大飛

呢兩隊垃圾可以踢到d咩出黎

大世界回能到
細9硬

跌到1.68
買左主

今晚我騎師王啦

大波針

我老闆係大莊
主坐和望贏 收到料的

細波唔洗諗

未開波就針

乜撚野心中富有
物質生活先係人過嘅生活

和都輸盤bo

fs巴

主連登大船

大波24

全世界系列:主盤大球主-1

和主

連燈仔尋日三賤未衰夠呀
仲買主

輸半博全

半和上

Jump 大船必沉定律

d人講到兩者不能共存其實好撚好笑但要2揀1一定係物質生活

古妹呢排成日9up，贏到傻左唔出100%？

ok gun

仲未入，針

心靈半和 2.5細波 客盤

個po真係好好笑

點會買大, 痴左咩

個盤有古怪啦, 細波1.75, 盤贏1.68. 小勝1:0

大船對家 大波 客盤

12M

Gifu

你死

連輸6注 要左主盤

買咗大船對家今朝贏咗一注買AirPods pro

今晚仲有波賭 點解要賭呢d波
度下馬仔仲好

兩隊都要護級 6分波
如果主咁廢 莊家唔會開平半比你出面
直接索全格唔好？ 睇好主隊點都有一球

John Higgins 7.5s 快！

Goallll

可唔可唔講下點解買大

有無幫到我 拎晒D學費黎賭 要訓街

0:0上

你派我 我答你

唉 買唔切 屌

點幫

紅鑽先大船

求馬料
利申唔識馬

0-0

大船細波

比我回少少血先

細波都大船搞到我好撚淆青

大波先係大船？
報假黨起勢咁燈

過馬po啦
搵我就等於幫狗會鋪草皮

客禁屌 針得

係咩

1-0 Goooalll

仲未入波針

歧阜呢隊賤種年年都差唔多係榜尾位 年年都死唔到落去

即場有無角水

原來無即場無買。。。

想乞 有人派叫我 無乜事做野先

where is potato條

報假黨 6點波 = 細

針凸

開左波未

客隊入一球先

陳嘉熙騎師王

賓尼兔GOAL!!!

屌你老母 槍撚永遠都唔識準時

點較中文

1:0

主12M

10-0

馬 r1 雷w
中咗派我thx 無錢

波台 24

兩隊都唔識入波

報假post

Language

0:0 半大又要跳樓

12m

11111角

河床

半場肯定有一個

1:0角

1-0c

諗起今日河床無12m仲要輸盤 笑撚死

立即半和

屌
唔記得左6點有波買

球證食c

輸少d錢好事

626 最終10完場？？？

Fc上啊

半大已死

北韓2-0 goallll

17分鐘會有入波

Jump 1-0

報假黨咁靜ga

半大只需

Var12m

有冇直播link

夠啦

12m

河床

跳樓

波post d風氣

半大大波手足

Goal 1-0

十幾分鐘都未有一腳射門

fced

1-1 Goalllllllllll

2c

Goal 40-0

2-1 goal

邊個傻鳩買左大波 出黎 續個摘名

鹿兒島gel得未

var

626中柱

2-1 炸

1-1 real

客就入

開波前講到明細

半和頂撚實先

大波開出10 1 含𨶙

我了 阿古妹妹

記你啦 vic prefect

我了 想口爆你好耐

含你定比你含

屌你老母 垃圾VP

全細穩了

-號就要買對家

半和

信我 阿仙奴坐和望贏

主Goalllllllll

你老母

Map1 +號黎嫁屌

半大又要驗腦

2打1 得番十秒 同我係到 double peek 佢老母

半細穩過抬炸彈了

今晚阿記allin

你地有無諗過
如果無啦啦開左2.5 大
我地細波點算wo

呢場細波 已fced

所以咪唔出聲gel

客fg

1-0射正

我關咗通知 點都唔響

真 1比0

射門

橫bin都贏唔到gifu 626憑咩

2.5s gel

利申：冇買

有冇買半細 半和

Gel親實出事

626 7成控 2球

買左全細算 追數唔太博

真 靜靜地 靜90 分鐘

細波黨有得gel好gel啦 呢場半細全大

客咁都唔入

半細水泥Gel

連登太多神gel gel完即入果隻

客隊射左一下

下半會有波。。。 全細小危

日本垃圾波 賭黎哂9氣

穩如哈比馬

客想降班？上力啦

1-1

射正

一貼即入果種

盤王名都讀錯

真心怕撚左佢地 獲獲都係咁爆

客差啲

依家先25 分鐘
好辛苦

今朝阿特1.68

屌你老母，依場同琴日戈場三賤有撚分別，屌打唔入，各位手足小心啊

仲要補飛補no goal 補到場波nba咁

悶到

根本就一定細波 兩隊攻力太差 大波要驗腦

啱先唔係有人話兩隊都守 仲買大波波
利申買左上盤

20分鐘，半細收硬錢

唔守住 失分點追
佢地都明知佢地攻力幾強....

穩撚過抬炸彈呀屌

1-0

Yellow card

反手出現了 手都震埋

駁唔到

正手黎 呢兩隊識閪入波咩

30 分鐘
頂住啊

圖呢

Plz don’t

客盤高水gel

4c

下 咩話 ________

0:0 落馬會收錢先

咁快Gel

細波gel定先 最多一粒

主隊禁屌
贏波遲早既事嚟
gel

我心已定

626

01

0-0 踢黎做咩

買左上盤，真係等死

開01我做咩都得

客隊三腳中龍 上盤手足腳震未

Siu4
我竟然買咗主win

變隻3出來得唔得啊

表演用鼻食譚仔特辣

時間過左31分鐘~~~

lm想睇

半和頂撚實

客4射3中，禁屌啲乜

10分鐘，半細穩如狗

幾倍話說

客隊9連細準備

開到半主 10抽1含 （雪雪聲）

2.15

22個人44隻閪腳三球都冇

半大

想口爆你 我了

2.10 我入個陣

半和真係派錢咁派

半細真係派錢咁派

鹿兒島聯12M

唔入波 踢黎做咩？

1:0goalll

Miss

你都報假

2-0

岩蛇都買好多？

3-0

岩蛇都悶得制

Goal

半細Goal

有無馬仔tips想贏翻幾K請女朋友去日本

U好似買埋-1

一陣 只出重心

半和全細

下半場連入2球

626 RC

ok靠晒你

Gchi

頭場 雷w 中咗派我100 thx

5c

報假狗

OK大蛇

其實仲有5分鐘大家怕咩 完場入2球又唔係未試過

笑死，10分鐘點入到波，已經排緊隊

無人怕 半細排緊隊拎錢

岩 00 勁撚穩

半和收錢

系

半場頂多5 分鐘就達半陣啦

2-0 goal

呢場主最多輸半 坐和望贏

系你老母咩

炸

客隊屌打緊 仲唔食撚滑個下盤 gel爆頭

雖然我冇買 但初盤同尾盤都幾靚 合情合理

0-0 你win or lose ???

珍

VAR 12m

冇買

無買

主 真。究極12M

gifu 手球

真點青龍點究極12M

主12km 點入

真.var翻你個12m....

買細波個心跳得比大波快好多

11 YC

半客未

無驚過

yea

Siu4 炸完客 own goal

頂埋半場潛陣水算 好驚

屌你老母又係我輸 on99

呢兩隊野根本場場比人456先推低個大波賠率

跟左半大 想問係唔係未開波

屌01

1-1 半大

係，熱緊身

不了

2.5細派咗彩

半和 真 收錢

626開季果陣好撚勁 盤王

夠膽開0-0 食哂我2注 w 同-1

半和輕鬆收錢

半和小Gel一下

Ok 我買咗00 12倍

626中眉

水泥gel

狗會唔開角就狂刷角

球證未吹雞，球員已開始返更衣室，球證見狀再補雞

半和goal

收Ed

半和易到

快d入兩粒 比番d心跳我 咁易太悶

第2次中了

兩隊垃圾邊識入波

真心on9
想屌老母了

半大24

半和輕鬆cashed

馬會中

一陣2:1啦 夠唔夠

1-1 ft

一開手機得番9%電 一陣買馬就買番隻9號p

咁100%呢

9 8 7 6 5 4 3 2 1
你準備買晒

原來得1.7水 拎黎餵狗了

西啦，第六注買左626

唉，又輸啦

大岩蛇帶我贏一次得唔得啊

馬仔9p 轉個彎就1.7倍反底 可all in

哪有錢啊，輸撚哂啦

4wp

玩咩 借黑財都要繼續賭 賭到死個日為止

本身諗住買客，睇完大岩蛇分析加上近排自己又黑，應該要反向操作，就買左626，原來應該要反向再反向買返客先岩架

贏啦好嗎626

2.5s派錢唔買走去買盤。。。

唔講以為626輸緊

626 快手

應該真係輸得幾甘下仲有半場就咁激動

仲00

細波派錢

連輸五注，點唔甘啊，今注第六注啦

信心都輸埋

手足做咩唔停下先

賭仔邊有得停架

連輸仲要搏呢d閪波係抵

9p

睇黎我分析得冇錯...依兩隊近10場 加埋20場入撚得10粒.....
真心買大既原因諗唔透..

今場我勁中 贏左9$

比佢地當好彩一人一粒都係2粒...
真心唔明

好在無聽古妹講買大

不停攻，中柱但唔入

賭仔心諗 開咁多場細 今場仲唔係開大?

冇飯食了可摸耳留啲二手薯條俾我食

626 fg100%

200％

手機電量買馬法易到 9號輕鬆開出

而家得番3% 下場買3

半和重Gel

你星期日贏唔少啦屌

gunnnnn

626 我就唔信唔中fg

咁講你地開心咪得囉

今晚喲波咁難度

仲有一半 一陣1:0 唔洗跳

定啲嚟
626係100%

2.5大點部署？

有無人知開波未

七射先一射正
你地都比626玩左咁耐都要買主

踢到尋日我鑽咁

去驗腦 早睇或者仲有得醫

你係咪on9

進入瘋狂20分鐘

13CCC

靜到 手足jump哂?

平時就冇角

2.5s其實gel得未

慳返啖氣

626就係踢最後個幾分鐘 所以定啲嚟

過哂馬po啦

歧阜紅格41%

古妹無講100%

失波？

入波

你買左咩

細波完全少少緊張嘅感覺都冇

完場答你

好啦

刷撚到

又買日本波

又比人發現

00完場 悶撚到傻

估到佢爆角馬會又唔開 正賤種

俄盃點部署

主隊嗰盤咁硬
好難唔贏

俄超唔撚識玩。。。仲垃圾過日假

主應該贏到

15C CLS

隻鬼咁都唔入

轉平手了

我真係唔明點解下下都門前射波頂波, 但都係唔入

等緊馬會轉 即買主

今晚阿狗 曼聯受讓

古妹跳樓未

冇買0:0

盃賽睇下想唔想爭o既姐

16c

死利狗肯定想爭啦

嘩連無入球都有得gel 痴線

miss左派錢細波

彪蛇出左

主能夠？

試下入球睇睇

我屌

潘頓反底未

凍過水

睇唔開

會贏

626絕殺啦

猁幼幼打阿幼幼

正面啲 主開到

1－0大家開心 快

等收錢

幫係叫下

點解唔買盤

mola mola

R2 8>1 10

西啦626

入一球啦626

呢場同町田個場有咩分別

2.5s收錢未

100% 00的波

1.68 同1.85都係比狗買

無日乙廢打廢＝細波

條票回到咁唔撚對路

屌係咪唔買先會中 主同我快撚入

場波踢到咁到而家和波都仲有1.33
肯定有波入

屌 賭馬仔賭到唔記得自己買撚左上盤

Thx 下盤穩了

有冇馬水

頭關想gel

00我了

有料

626入未

626肯絕殺未

屌你老味手機電量買馬準到3號又中

有冇cs水

626 90分鐘即入

客入未

626仲妹緊

屌你馬都跑左兩場一粒都無

完全唔覺兩隊想留係j2

我中學校隊都入啦呢球

睪丸有44粒

626根本就係想和波

攻唔入

補3

咁多球都唔入
浪費晒機會

睇過佢地踢就知係真廢。。。

客win埋算啦半格比狗屌

Jump

西波，我又中伏啦今次

想gel

626同町田有得揮

下午買2.5s 有1.95，兩隊都唔識入波既開高水
餓杯推落主隊先。

下盤穩到

仲有1分鐘

完場未

半格又收

人地唔入都四連角 你乜都無

妖得翻10秒 下盤又贏

嘩

6266 goal！！！！！！！！！！！

絕殺

話口未完

炸？

626絕殺

講撚左一定有波入

講左626 100%啦

劇本到

主cashed